(有圖)今日蘋果有個廣告好正

真係有圖

忠誠勇毅 姿勢好弊

推車 推到咁既

人地句野都用埋，抽到好明顯

有警甴偷偷留下負皮？

推車推到要遷就鏡頭，真係當人傻架

一陣大總統又去信

咁樣推輪椅，都好明顯係做show

忠誠勇毅頭頭失蹤了似的

笑死

推

創意又返哂嚟

推完條腰唔洗要